今時今日仲支持IZONE既人 我希望你睇完呢條片之後好好反省下

仲唔努力啲咁支持？
對唔對得着17歲既周周？